理大個仆街校長死撚左去邊呀？

DLLM而家做縮頭烏龜

理大個校長係大陸人？

今朝已經宣布校方所有職員同保安全面撤離
成為首個棄船走佬既大學校長 連張翔都不如

大陸人黎㗎

polyu個校長本身就係中國人,肯定唔會幫抗爭者
滕錦光（1964年3月－），浙江永嘉人，中國結構工程專家，中國科學院院士，現任香港理工大學校長。前任南方科技大學副校長、研究生院院長[3]。

睇睇篤灰大學先唔該

直情唔撚係人

佢有份叫狗去理大拉人， 點會肯出黎

[滕錦光仆街死啦

仲大陸人 係支那狗

佢係狗黎

殺人犯

大陸支狗 唔洗問啦

支那佬，會望佢做到野？

想你哋死晒添啦

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
Sup身 梗好過Gon身拉. 萬一凍到發燒，肺炎仲會send你去醫院

紅底大陸佬

支那狗算撚啦,一早逃返支那

一早出哂通告著草啦 唔係班狗會夠膽封哂

希望你地屌得金d
段祟智俾你地屌得好金

理大校長 係正宗蝗狗嚟

滕錦光比狗屌啦仆街

poly冇校長嫁

咪同721既林奠一撚樣